天水圍天橋有人派白絲帶支持醫護罷工 啲狗企晒係西鐵捕

天水圍天橋有人派白絲帶支持醫護罷工
啲狗企係天橋個出口望實jm9

派絲帶都唔得?

無紀律部隊